一人一個大聲公？

感覺大家叫得好辛苦

有手提大聲公，細細個，建議手足可以考慮下買